女人高情商+識講野重要過外型？

身邊有冇識d 女人
個樣好普通但好識耍手段 一有獵物會主動同好social
結果釣到筍盤仲上埋岸
女人有腦係咪重要過有樣

大家有冇例子分享下？

有腦自然有錢整容

睇下啲電子雞肥婆露下波仔月入五萬
柒頭矮妹做女僕化妝賣下相又有錢

大佬某啲女人成日扮高逗點勼啊

反而識有d 靚女 蠢下蠢下咁 有筍盤溝又扮高竇
miss 左好多上岸機會

真

梁洛施？

如果呢條女情商高+識講野你會唔會show佢
女人樣的確係最重要

拎哂d極端例子點討論